// $Id: CHANGELOG.txt 1323 2010-04-26 10:59:33Z semm $

CHANGELOG

 * Cambios de estilos de código y estándares:

   * Ejecutado PHP_Beautifier con la siguiente configuración:
     $ php_beautifier -s2 -l "ArrayNested() NewLines(before=T_CLASS:public:private:protected)" -r "*.php" .
     
   * Eliminadas las etiquetas de cierre de php.

   * 3rd party libraries in Drupal CVS
     http://drupal.org/node/422996
